點解721果日警力不足應對唔到元朗恐襲 尋日又咁足

係咪因為老解出城混入防暴

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

警黑勾結
黑狗死全家

共產黨打到嚟

呢單根本係警黑勾結